沙田果日被警方呃咗既遊客向警方道謝？？？

死坡豬

算數喇, 係咁上下, 佢屌9差佬, 一陣番到新加坡唔知點

推番721唔該